有冇人覺得李幸倪唱歌好好聽

敢
雙雙

有種girl next door既感覺

係好聽, 不過敢就不了

咁有咩歌好聽

轉環球前嘅舊歌

很堅強 很堅強 很堅強 很堅強
我有買佢嘅CD

冇咁出名d歌仲好聽

但佢喉嚨唱歌喎

Bold and beautiful 真係高質

我唸有學過唱歌嘅都唔會咁講
唔係音準就叫好聽嘅
菊梓橋level

同譚伯好frd個件？

無學過唱歌
唔知音準
係個feel

聽講佢奶共

不了

我不是你的觀賞魚

月球下的人

芝麻開門唔錯

呢首好正，無限loop

聽講佢撐警不了

bold and beautiful同之前d專輯好高質

今天終於一人回家 我說

Falling

啲歌唔得 最近去聽佢同aga啲歌 即使aga唱冇咁好 但我聽左一次會再聽嘅真係aga歌比較多

咪老屈

倫伯撐啫

淨係覺得佢好撚正

好似有種 走上偏鋒既感覺